[日本通請入］呢度係咪東京鐵塔？

想問下呢度係咪東京鐵塔？ 只知一定係日本
東京鐵塔附近有住宅？定service apartment黎？要幾錢架？
個景咁正既

pish

オークウッドアパートメンツ麻布台 睇下

應該係 唔該晒

好勁

捉姦？